格爾有野想同大家講

想同大家講聲對唔住
過去我有用分身自我吹捧
今次我用朋友account出篇手打文
其實只係急於求成 見文章最近開始多人睇
想用最短時間得到更多人認同
結果柒左 柒左就要認
但都想同大家解釋返
RetiredSisyphus唔係分身 係我朋友 佢貼既圖係佢真倉黎
不過我為左吸引眼球將佢買TSLA既故事 浪漫化左 戲劇化左
好多謝今次PM我支持我既讀者 你地比左勇氣我企返出黎
格爾從今日開始會重新上路
專心做好分析寫高質素既文章比大家睇
絕對唔會再出分身或打手
格爾已改名為革爾 寓意洗心革面
驗明正身:

吸引眼球

格sir

返生

吉田咪又係你分身 扮乜

你分析多d料，睇睇你係堅定流啦

笑撚死

支持格sir
好掛住你

加油

格蛇

樓上有幾多個係分身？

格sir返生 麵仔返生未

call左吉仔入黎

收皮啦，你面皮都幾厚

老老實實你到底仲有幾多個分身

又測試連燈仔智商有幾低

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

咁係咪又多咗個分身

係咪又ban 得

其實全連登都係格蛇分身
唔信我換個acc再回同一句比你睇

完啦好嗎

格sir不如教我地點做kol搵大錢好過啦
咁先係最好既投資 識打字就得

典解你有咁多ac

想執返個桔？

支持

下次會再改咩名?
真·革爾

吉爾

食蕉！家陣d打點解可以打完又打打完又打打完又打........

不過樓主其實個朵都臭晒 你人格分裂又咁叻 點解唔另起爐灶開多個新acc上路 連燈咁多低能仔 信我 你好快又上神台啦

不過係神棍個神

Too long

咁最後你嗰frd 有無買樓

分身黎

收到wind係吉格sir其中一個人格

格蛇！！！

佢的朋友就是佢

格sir答應大家 今次會謹慎唔再用同一個ip開分身post
請比多次機會我 做戲會做全套

你文章係幾好 努力做分析 自然有人支持

格sir 表示賺咁多唔慳果幾百蚊vpn 錢😂😂😂😂

仲有面

誠信破產
以後所有撐格蛇既人
都有機會係格蛇其中一個人格

睇到你啲字都feel到你自大到

支持你

收皮啦

Coco哥黎

TU 己i

加油，希望你繼續提供優質公司俾大家

留名等吉蛇入黎訓斥你

tip多隻5倍股我就信你

買乜好

係 快啲封左佢

agree

因為無諗到連仔唔ban 5毛走去ban 佢

美股要比D時間我再發掘下
以太幣我就深入研究過 我預計兩年內有機會過千
不過呢樣唔係個個接受到 同埋真係要深入了解過先好買

自己賺咪好 洗咩人認同呢 普渡眾生？

收皮啦 仲想繼續呃飯食

拉

戇尻格又嚟料

連登封你，你抵死，做得好
不過你重新出發係一件好事，支持你，等睇新文章

態度好過吉狗好多

收貨

你地唔認同佢點賺人氣搵廣告錢 口水倉無錢落袋架
輸就輸你地錢 贏就贏廣告錢
格sir隱藏致富formula咁都唔識 仲話學到野

見你有叫人唔好買NKLA先比機會你

正正經經寫股啦

格sir?
垃圾

分唔到支持既人係咪分身黎

其實呢 我打一篇文就要用幾日時間 本身做野已經忙 仲要用埋D假期自己時間全日research加打文 而google比我既廣告費一篇文大約廿蚊左右啦 你覺得我打文係為錢? 我只係本身自己要買股研究開 就整理好打上黎同大家交流下 就係你呢D低質hater 搞到我之前停左半年唔想再打文 你講到打文咁易搵錢你唔試下打幾篇賺下外快?

出多隻靚股先啦

等緊上樓

男丁．夾耳

開分身吹捧自己係7 但其實無害到其他人 仲無收錢打分析文 唔明點解要圍屌佢

放心我唔係分身 起底就明

咁你其實支唔支持人買樓

柒左係要認既 都唔明你點解要出打手文 以你實力根本唔需要做呢D多餘野

利申: 我買左TSLA雖然未賺到首期, 但都賺左半份首期

因為佢最初係不停人身攻擊人
而家就扮聖人

我知我知 你同個細B一樣都係想將搵錢既喜悅帶比我地呀ma

錢你以家梗係未搵到 所以要開分身吹奏自己造神吸多d眼球 有名有氣自然有水 唔係想做kol 又出blog 又打咁大篇文 真係有錢齊齊搵？ 不過呢到係連燈 一定有number黨跟你既 你出口水人地出錢 齊齊賺

唔好轉個頭又開班cap水既

支持
不如用返個格字啦 寓意多重人格

支持格sir分析post
有理據有邏輯
係連登清泉

好過淨係睇到一班人係到大叫「走呀」，all in call put，個d得啖笑但係笑完之後咩都學唔到

格sir 希望你之後生生性性

洗心革爾

收皮啦垃圾

真？

支持格蛇

求懶人包

關於格爾分身事件

革sir 唔洗做7野，正正經經出文，有實力自然有人撐你

You are my mum
Give me food and money
Support

格sir留返係到 大把人支持你
你係我唯一有禁follow制
只能講句，欲速則不達

革蛇

格sir已ban 吉sir當立

格蛇加油

一直有睇你文學野
睇到你比人BAN都嚇親
其實唔洗搞咁多野啦 有麝自然香 何必當風颺

吸出嚟好恐怖

召喚吉田

俾你一次機會 唔好再咁啦
明明啲文寫得好好 根本唔需要咁做

Ok 起碼成認自己既錯。

其實我覺得做blogger最緊要厚臉皮
人地串你 你唔好理佢咪得
如果有料就自然有人睇
當然開分身果啲就唔好再搞啦

格sir唔需要理d haters
做好自己 唔好急功近利
利申無跟過格sir買 真心欣賞佢肯分享呢點 賺唔賺廣告都好

算啦 文你照打
有分析就自然有人睇
準就會多人讚
但反對的點都有架啦
你睇吓廢老😂

燈返tsla落$300就原諒你

佢post 過d YouTube 片

革蛇唔再犯就算啦！ 我真心覺得你啲分析係ok 我自己都有買TSLA
繼續做好自己就會有人欣賞

玩留格蛇

支那人玩eyeball

建議你出文之後唔洗浪費時間同人嘈

人誰無錯 起碼唔似中共咁無恥 接受道歉

sor中文麻麻 咁eye-catching中文係咩?

我冇放 我portfolio tesla佔比太大 我之後想買下其他野 跌市應該會買bynd isrg sq arkk

咪即係用第二個人格

菲比斯

格sir點睇今晚個市

多一個人分享自己對股市既分析 都係一種好事
加油

其實bynd 好多同類competitors, 味道唔又差得過佢，點解睇好佢突圍？

我睇好成個人造肉industry bynd係龍頭 規模大 仲同m記合作 就算之後被追上都會保持到一定份額 遲啲如果impossible food上市我都會買

一日咁大把就唔捨得個雞棚 服咗你

"過去我有用分身自我吹捧"
"RetiredSisyphus唔係分身 係我朋友"
呢兩句本身已經係 self contradictory

google RetiredSisyphus, 你好多po都係一唱一和, 即係同時操控兩個 account, 即係分身, 乜嘢唔係分身係你朋友呀?
成個account比你完全操控, 咁個account仲係咪屬於你朋友?

搞咗咁多嘢都唔肯誠實面對自己......

咁忙仲有時間自己推文？

尋晚kelly鬧得我好岩

到底仲有幾多個分身，難分真與假

講大話上癮

財經台只有一個sir
吉sir

。

格蛇歸位

收皮啦死藍絲吉狗 搞搞你啲logic先啦 我以前有分身同RetiredSisyphus唔係我分身 點樣contradictory呀
你比人ban過幾次啦仲好意思入黎抽水

就係忙到仆街都抽時間打既文 打完先更加想多D人睇到

我不嬲唔睬人場, 我只會踢爆講大話po
你慢慢玩自己含自己條撚

格sir加油！有留意你既文

戇鳩格分身...

個問題係你啲文章露哂底
由AI取代中產工作開始
到氫能車
我睇到你學識真係唔夠

最後 我想同你講
恭喜你被ban 連仔做到野

你咁有學識 不如你打下文比大家學下野

條友不學無術 踢爆咗佢唔識嘢 就開始攻擊人

講返上之氫氣車單野
氫氣車注定失敗嘅主要原因
係hydrogen fuel cell成本極高 而且有壽命限制
鋰電車行十萬公里 可能仲有85%容量
氫氣車行十萬公里 塊fuel cell已經要報銷咗幾次 每次更換可能要幾萬蚊 計落會比氣油車更貴

On9

真心唔明點解格sir會有haters....
唔想睇/唔認同咪唔好睇囉
一直都覺得佢好真誠地想分享自己既分析,特別係果篇90後注意！d人留言請教意見, 佢又會答, 就算被haters無理取鬧, 都繼續打文分析分享, 被bully再企番起身都唔係易.
而且佢每次打文最後都加番句自己唔係專業, 要大家諗清楚先買...
只係傻在佢跟本完全唔需要自pub, 一早已經有好多supporters
PS: 革爾~加油! 支持你

你仆街在開一個分身post話跟你買股用20萬上到買首期嘅錢。財經台幾多新手、幾多學生？

你平時點樣吹捧自己都唔緊要，但最仆街係引人跟你all in/擺一大舊錢去賭。特登作一個咁嘅post證明你真係好黑心。

係一個只求number年代，你分析Ｄ野，算好深入，好欣賞，唔明點解要揾分身

我都唔明.... 不過可能都係一時迷失～佢都認左衰，過左去了。我地繼續俾d support佢la, 期待未來新文！！

唔係叫比利咩

Sosad
如果一個人真心覺得係好野，自己都買左好多，想大家一齊賺錢，咁係好心 定黑心？

分身柒就梗架喇
但格sir都認左錯啦
格sir 啲文又寫得幾好
打和super 咪算囉

其實都唔係咩仆街野 認左柒就算啦

下次用VPN啦，柒到爆啊

帶風向囉 連燈仔無分析力架ma
頭幾個拜神後面個d跟住拜架喇
幣少個d千仔背後咪一堆分身囉
樓主仲要spin 美化左自己出發點
咁嘔心都仲咁有人接受到
其實你地無人彈number出黎係咪真係唔識買股票？
阿婆咁撚樣

你係格sir幾多號？

其實自演冇咩所謂又唔會傷害到人
邊個寫嘅文都好，睇完都要自己用腦諗下
如果話因為見一堆人追捧就狗衝埋一份賭身家
係自己問題多

又有分身 又 BAM 得

ADMIN 做野啦

我答你，因為佢早期係人身攻擊人，而家扮聖人而已，不過估唔到發生依啲事竟然仲有人落答

定係又係分身

係革蛇以後既po
每一個留言(包括呢一個)
都會畀人懷疑係格蛇係度自言自語
諗起心都寒埋

佢早期係巴菲特個post唔夠人講就人身攻擊人，佢唔係咩好人，唔好吹奏

#145
動脈大遷徙
• 1h
真心唔明點解格sir會有haters....
唔想睇/唔認同咪唔好睇囉
一直都覺得佢好真誠地想分享自己既分析,特別係果篇90後注意！d人留言請教意見, 佢又會答, 就算被haters無理取鬧, 都繼續打文分析分享, 被bully再企番起身都唔係易.
而且佢每次打文最後都加番句自己唔係專業, 要大家諗清楚先買...
只係傻在佢跟本完全唔需要自pub, 一早已經有好多supporters
PS: 革爾~加油! 支持你

依個留言似哂分身網上三唔識七點解會打到咁肉麻嘅野

有幾難呀

我其實懷疑有種職業
係好容易拎到連登account再賣錢

我想開多個都冇計

有分析力連燈就唔會滿天神佛啦
根本九成人都無帶個腦投資
準確d講 佢地無無分辨事實真偽既能力
你打咩出黎都好 佢地根本都無能力judge你
唯一judge到既野就係result,view back
真係升既話等於佢之前講既野就係真 倒果為因
股票唔係升就跌 nas 咁強 推十隻中八隻有幾難？

蛙王

去ok買張卡就有
格sir買左好多張？

bam多次啦

正解 根本刷存在感 不值得原諒

遲下出名又想出書開班做收費L 仲咁多ON9仔

無時間，因為啲時間用哂去換分身推文，加作故仔

上邊己經有似係分身嘅留言

一定係hater特登寫到有咁肉麻得咁肉麻
用黎屈已經表明洗心格爾既革蛇
大家千其唔好中計

既然樓主已經認咗佢係格爾 即係佢真係格爾分身啦 同admin 申請ban 佢呢個分身

我愛格蛇!!

每次牛市都有班L樣想收信徒Cap水架啦，啲做法換湯不換藥，搭個雞鵬出黎

有料果啲自己賺啦，開分身為咩？ 為愛呀？

我係你文章到學到好多,睇得出係有料,其實你係冇需要特登引人注意架
期待你下一篇文章

Support革sir

個post del左
因為佢分身開所以比人ban左？
咁真係好柒
真係扑中左tsla 貼倉大把人當你神咁拜
使鬼做火影忍者

起碼都貼張相show 返LIHKG ID

咩位再入tesla好？

又影分身之術

唔係分身
你report我 俾admin查

家陣草木皆兵

一次不忠百次不用
冷河都唔過 隔一日就想返嚟吸客
chur撚到

個隻垃圾藍絲狗？

格蛇 分析返幾隻未爆升嘅潛力股就原諒你

格SIR 專心做分析好啦

網上三唔識7都可以有你呢個頭號Hater啦 你都等位入我等左成年架啦 隨便啦 我想講返 當初個post係你曲解我意思 講極唔明 係咁jer住 我先話你on9 估唔到on9都係人身攻擊 以我既理解人身攻擊係攻擊人身體上既缺撼 難度你....
不過比人串兩呢煩足人幾年 都證明左你係咩人 我唔會block你 因為睇你留言我都係當睇笑話

笑死

Haters gonna hate
做人厚面皮啲無死

係三唔識七啊...
我支持格爾既原因：
1. 為人真誠
2. 做事認真
3. 樂於分享
4. biased: 佢係深黃
所以我支持佢
打字肉麻....可能因為我係女仔掛？

其實仲有point 5, 希望格爾唔好介意
追過佢以前的post, 原來呢個咁有自信嘅人，患有depression. 細個時嘅我唔明點解人會有抑鬱, 開心咁簡單
後來讀左醫護，學生時期親身見過好多depression case, 係好慘好慘的. 精神病藥既副作用, 你地可以google下. 而且無論你係社會咩地位，有咩身份，depression 都有可能發生係你身上，無得避，我見識少，無見過可以成功完全醫治嘅個案
格爾竟然仲開telegram, 想同同行人分享醫治嘅方法...真係好感動

果d仲係堅持緊支持一個人就等於係佢嘅分身的人，真心, 你好無聊
不過歡迎block 我啊 or check ID etcc
: )

革蛇EQ有幾高
大家心中有數啦
就係見佢咁好撚
啲haters先係咁啫住佢之嘛
你睇吓佢又沉唔住氣喇
利申:《革蛇的五十面人格》(自我反醒型)

重點係你開分身吹奏自己既動機
真係開心share有需要帶風向吹奏自己？
你咪同幣少個班一樣想人覺得：嘩 真係好多人跟左你發動wo 動機係咩 心照啦 扮乜？
咁又係 仲有班傻仔咁死心塌地 厚面皮d都要試下爬返上去架喇

越黎越似個d 金融騙局 傳銷呀 心靈course

助手：陣間一嚟呢就有FANS同你獻花，跟住你上台呢……
革蛇：邊個識得請啲FANS返嚟獻花咁有計呀？
助手：唔係請架！真系係你FANS呀！
革蛇：啊？
助手：女學生，斯斯文文，等你好耐架嘞！

動脈大遷徒🅿️:革蛇!!!

開分身bam完再即刻開多個account係咪又bam得？

唔好再有被迫害妄想症啦 痴線佬，不知幾耐無應你啲post

唔好又用分身打飛機

革

一個咁好嘅人點解會作到以下對話？

是咁的 我上年6月結婚 本身儲左廿萬for結婚洗費加渡蜜月
當時抗爭運動岩岩開始 我地冇心情去旅行 決定推遲蜜月
咁岩見到格sir篇Tesla 文 睇到好熱血
同老婆商量過 廿萬除左旅行真係做唔到d咩 決定all in tsla. 當時200蚊左右
依家廿萬變左100萬 加埋我地d積蓄 岩岩好夠比首期買樓
本身屋企都夠位住既 婆媳關係唔差

賣tesla買樓好 定長渣多幾年tesla好？

Btw多謝格sir

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:36:35
咩事呀 每個人都有自己故事 我出黎做左幾年野先讀返書 年紀唔細架啦 詳情唔講費事自爆

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:47:17
琴晚瘋狂扑野慶祝 太累 岩岩貼左圖啦

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:49:53
諗住1000先放 之後花跌返400以下勁想死 心情簡直來回地獄又折返人間

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:51:28
年頭差d心臟病發呀大佬

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:54:14
多謝你意見 依家賣左大半已經賺左 就算tesla大跌 我地儲多陣錢都上到樓 如果tesla升就

RetiredSisyphus 2020-06-11 09:07:37
多謝你地 我都知自己問題 以後都係月供qqq算

RetiredSisyphus 2020-06-11 09:15:22
中間經歷過既心情起伏真係諗返都覺得痴撚線

RetiredSisyphus 2020-06-11 00:23:48
都唔係就咁因爲一篇文既 我睇完篇文有自己研究過間公司 仲特登走去展覽中心坐入去試 發覺d車真係好正 同埋間公司真係進步得好快 幾年間舊電已經upgrade左好多 咁多野加埋先會all in

RetiredSisyphus 2020-06-11 00:24:22
但買樓就變左all in樓

格爾 2020-06-11 00:34:44
我都唔好意思講得咁直接 你講得岩 樓主注意

咁撚多打手，又唔撚貼倉，揾鬼信都係吉田好

要急於多啲人認同，即係造神

條友都ON99
上次CCL篇文抄其他BLOG番黎當自己寫
踢爆佢都仲係度話只係參考
其實佢講啲野好撚廢
你就算上垃圾seeking alpha都大把analysis好睇過佢
係連登仔無腦人話乜就信乜先造到神

唔係掛 咁即係唔只識分身？

不過唔緊要，佢開完分身作完啲痴線對話，上邊仲有大把人支持
所以只要有人開分身 搭雞鵬 下次一樣有人中招

佢話自己唔係為錢，唔係因為錢但都要搵打手開分身
咁係因為咩？ 根本心術不正

又或者連blog都有分身，一個blog講估錯咗，就用其他blogger 身份造神

ccl篇文得簡介郵輪業一段係參考人地 買唔買ccl最重要係財務分析 睇佢捱唔捱得過寒冬 我用左好多時間分析佢財報 唔好講到我成篇文抄人咁

你弱智?你一個人打幾個blog黎睇下
點解吉田咁有錢又要上黎吹奏自己呀 就係自己分析完既野 想同人分享 到自己既分析中左 好多人見證 會好有滿足感 你呢啲傻仔唔會明架啦 你成年冇留言係因為我既預測中左你搵唔到位入姐
睇你講野都知你個人9唔搭8

依排升
心急
平時又話人唔睇風險
又話唔可以用歷史數據去展望未來
自相矛盾既邏輯
升到一千叫學生高追
同送人去死冇分別

可能係甲爾

你正視下你學識不足嘅問題先啦 因住AI寫blog取代咗你呀戇鳩格

你覺得AI唔會取代中產 係dk effect 你應該了解下AI先岩 不過唔緊要 時間會證明 十年內大家都會感受到AI既衝擊

一嚟又話弱智啦 大家睇清楚你地個聖人搞緊咩啦
另外我想問下樓主你朋友係咪真係有瘋狂扑野慶祝

是咁的 我上年6月結婚 本身儲左廿萬for結婚洗費加渡蜜月
當時抗爭運動岩岩開始 我地冇心情去旅行 決定推遲蜜月
咁岩見到格sir篇Tesla 文 睇到好熱血
同老婆商量過 廿萬除左旅行真係做唔到d咩 決定all in tsla. 當時200蚊左右
依家廿萬變左100萬 加埋我地d積蓄 岩岩好夠比首期買樓
本身屋企都夠位住既 婆媳關係唔差

賣tesla買樓好 定長渣多幾年tesla好？

Btw多謝格sir

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:36:35
咩事呀 每個人都有自己故事 我出黎做左幾年野先讀返書 年紀唔細架啦 詳情唔講費事自爆

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:47:17
琴晚 瘋狂扑野慶祝太累 岩岩貼左圖啦

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:49:53
諗住1000先放 之後花跌返400以下勁想死 心情簡直來回地獄又折返人間

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:51:28
年頭差d心臟病發呀大佬

RetiredSisyphus 2020-06-11 08:54:14
多謝你意見 依家賣左大半已經賺左 就算tesla大跌 我地儲多陣錢都上到樓 如果tesla升就

RetiredSisyphus 2020-06-11 09:07:37
多謝你地 我都知自己問題 以後都係月供qqq算

RetiredSisyphus 2020-06-11 09:15:22
中間經歷過既心情起伏真係諗返都覺得痴撚線

RetiredSisyphus 2020-06-11 00:23:48
都唔係就咁因爲一篇文既 我睇完篇文有自己研究過間公司 仲特登走去展覽中心坐入去試 發覺d車真係好正 同埋間公司真係進步得好快 幾年間舊電已經upgrade左好多 咁多野加埋先會all in

RetiredSisyphus 2020-06-11 00:24:22
但買樓就變左all in樓

格爾 2020-06-11 00:34:44
我都唔好意思講得咁直接 你講得岩 樓主注意

都話我做AI囉 識得比你多好多

我想知佢之前係講咩

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆格爾的帖子？其實都是格爾一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

你做AI公司茶水?

樓主依啲咪你問題囉，咩都係人地不足人地唔識人地唔啱

最初好好地同你理論你一嚟就人身攻擊，只會證明你係一個仆街

所以你咪先要開分身支持自己

但吉sir 係藍絲真心撐唔落

樓主又玩人身攻擊啦幾撚聖人

係，不過你睇返上邊十幾個對話，你就會見佢真面目

丟你老母你唔好將我同你比較
我真倉實彈貼實時倉實話實說
你藏頭露尾唔敢貼倉 (雖然我都逼到你貼倉), 開分身自問自答自吹自擂, 做人完全冇 integrity

RetiredSisyphus 2020-04-15 18:10:20 :-
真股神 格sir又中
有個post見到格sir貼圖撈到底 又一個double

本來我都唔想再入嚟講你, 你咪撚拉埋我落水!

都話佢忍唔住架啦
冇學養、EQ低、心胸窄
唔撚佢撚邊個呀

其實幾好玩
以前一開始我係用理據同佢講，點知一嚟就比佢人身攻擊

所以要玩咪咁玩囉

上年幾隻P牌係到推，仲要係0post,唔係影分身都唔信啦下嘛

我其實睇到笑死，原來真係有人比連登吹奏就會有滿足感
我係你就唔想連登吹奏自己啦，小心身體啊，我一定加入吹奏行列，支持格sir

#215
你弱智?你一個人打幾個blog黎睇下
點解吉田咁有錢又要上黎吹奏自己呀 就係自己分析完既野 想同人分享 到自己既分析中左 好多人見證 會好有滿足感 你呢啲傻仔唔會明架啦 你成年冇留言係因為我既預測中左你搵唔到位入姐
睇你講野都知你個人9唔搭8

我想知你係咪因為滿足感而玩連登

出開貓既人
畀人捉到後
只會諗點樣先唔會畀人捉
呢個係人之常情
一個情緒智商低既人
一畀人撚就會凸個龜頭出黎
呢樣亦都係一個定律
所以大家要珍惜革蛇
唔係玩壞咗就冇嘢玩架喇知冇

當初係大時代, 我係想搵個地方, 白紙黑字公開記錄我嘅買賣, 講下我嘅實戰操作技巧
網絡完全冇人夠膽貼實時倉, 9吹大把, 我想填補呢個空白

不過嚟緊都會大幅減少上嚟, 連登環境 highly toxic (bin c 風氣盛行), 氣氛詭異 (竟然有人長期用分身自問自答自吹自擂)

做ai model classifiers
neutral network
RNN NLP
你又唔記哂我教你嘅野啦？
我話AI 最吃香嘅area係咩呀？

作為你既分身
我有責任提醒你
開分身打J係網上討論區自古以來神聖不可侵犯既一部分
不過柒到畀人踢爆
再唔夠一日又蒲番出黎畀人撚既
就比較少見

補充多樣嘢, 我唔會阻止其他人吹奏我, 但其實唔係咁想, 因為會增加我心理壓力, 好似我要對你嘅投資負責咁
peer-to-peer talk 比較舒服

咁做係仆街，但難聽啲講，如果班新手上連登咁認真，咩都信到十足十，第時都會中其他伏。

有無人投訴呀
佢仲有幾多個分身呀屌

要keep 住上黎呀， sub 左你架，你d 野睇睇下都sensible,係有時有d post 特登玩野假膠串人lol

Brian cha日日九up都有人送錢佢洗啦
有時啲傻佬係要比人呃既，你都阻止唔到佢嫁啦

我都係睇格sir post學野的。

人總有錯。

但佢係到分享的確對好多巴打長知識。

唔似好多人尤其藍絲，只上黎認屎認屁

吉乜寶係藍絲狗黎

崇拜要揀對象

林鄭 英文好，月薪高，但又值唔值得崇拜佢

人既價值觀係好重要

格sir點睇OTIS?

人哋舖排咗脆計咁耐
畀你班友一招拆穿
仲唔興過辣雞
仲同你講紳士
睇佢個款咁衝動
Tesla啲股應該一早放咗
所以咪要呃下人
咁撚衝動點做投資呀

唔畀甜頭有點呃你
世界上冇免費午餐

你咁有料
又洗乜做KOL賺錢呀

長你老母知識
大陸仔？

吉田 格蛇唔好吵啦 傷和氣
約出嚟隻揪隻啦。我幫你地叫白車ok ?

係藍絲既source?

似乎壞掉了

格SIR 人誰無錯
但我欣賞你既分析
繼續努力

呢條傻西之前去房屋台話10年內AI會取代中產喎所以樓價會大跌
一開頭話預咗俾人質疑 講到心胸好廣闊咁
巴打好聲好氣問佢AI取代咗啲咩中產工種
佢就求其貼條Nature學術文章link話人地自己Google都唔識 死煩膠jer住晒喎 結果一睇內文 人地成句寫明紓緩專業人士「短缺」 完全唔係取代囉
可能佢唔識英文啦
再問佢 咁冇咗中產 世界係咪得有錢人同窮人 唔撚識答 當睇唔到

一路死雞撐飯蓋 柒又唔認 而家分身斷正又話係朋友
真係露撚晒底

佢真係痴線佬嚟，我之前一開始都係好聲好氣同佢理論 但可惜佢一嚟就會人身攻擊

佢根本就係扮聖人，然後又有一班信，當然啦可能上邊好多都係佢分身

佢前言不對後語，而家開個分身話會買樓，笑死人

係銀絲唔係藍絲

咩係銀絲

佢話因為AI 所以中產工作會被取代啦 樓市大爆炸 因為中產無野做
實際上戇鳩格半點AI都唔識 求其搵幾個新聞話AI做到文書工作 就話中產收皮啦
咁我緊係踢爆佢啦

好聲好氣果位就係我 因為我做咁耐AI都未聽過取代到咩中產工作 想跟呀戇鳩格學下野

最衰睇唔返個post,
你講到咁，格爾好快會人格謀殺你
然後再不停人身攻擊
再搵分身幫拖

多重影分身之術

格爾幾柒都未輪到啲藍絲認屎認屁啦嘛

支持革sir
做好分析，唔洗理太多haters
btw 點解睇好虛擬貨幣

支持格sir

革sir

引人注目

好奇一問
革蛇搵到自己個盲點未

虛擬貨幣大部分都係垃圾 我只睇好以太幣同比特幣

之前打過篇文講點解睇好以太幣

革sir 我入左arkk 66蚊 蝕緊錢，點算

肯認錯係一件好事黎等格蛇寫多啲分析文

好野自然會有人欣賞，欲速不達呀格蛇

Btw 你點睇nvta 同crsp? 佔arkk 第3同4重倉

有麝自然香